四點啦，仲有無人？

hi 岩岩放工

hi 未訓

出發去機場中

返咩呀

去邊度玩？

聽聞你首歌係講同性戀

翻咩

定係去返工

engine 仔呀 好眼訓

夜媽媽係畫圖？地盤無人㗎啦喎

訓唔著

你個名中間個字點讀

港鐵黃金2小時 日頭開會 夜晚睇site你又做咩唔訓呀

唔開心？

我都希望自己係

專業人士

係呀俾狗屌

Same!!!而家起身去機場

hI, on duty

抖下啦，過多陣起身翻工加啦

唔係呀 純粹唔知點解個腦諗緊好多野
成個人好似好精神咁

要多謝老豆當年考完會考幫我搵曬出路

辛苦哂，平時我都mtr 返工

嘩屌 好拎多人

溫緊final....

唉屌開始懷疑要通頂 零睡意

小弟未訓,有野諗緊,錢問題

點解仲要呢

又發惡夢

臨急抱佛腳？

做緊FYP

將來，好多野變得好快到將來可能個諗法都唔同左

你有無聽聞過，本身人就無分同性戀異性戀，只係對自己無嘅嘢比較好奇，易啲鍾意異性？

去到九點幾十點你就知錯

風？

後日考。。。

李榮浩喎

錢對於每個人都係問題

你又返咩呀

通常都係睇到ex , or唔開心既回憶

頂 我都要做。。。但考埋個final先

隨遇而安

Hi

基士文好靚仔

講黎聽下

暫時仲中意女人
不過應該就孤獨終老

咁應該係普通失眠，好好enjoy 下有時間可以諗嘢

豆腐員

仲有得讀書真好

而家好想訓但訓唔到

其實唔多,3萬蚊,用黎讀書,對將來黎講好少,但對而家黎講好多

我都瞓唔著 唉

其實我唔想做工程，但現實係我係工程屆做得唔錯已經無能力走番出去

攞去過夜啦

聽下大悲咒包你好快訓著

做緊paper

hi

聽日11點交文
仲未想做

loan？屋企人幫唔到手咩

翻工就係為穩錢
興趣放工放假先做

認真呢

好多野諗，合埋眼啲煩惱就爆出黎，寧願唔瞓

願聞其詳

你班粉腸個個都打字咁快，開web 㗎？

返緊工係公司訓緊

我之前試過，真係work

過去左就過去左依家果個係你 唔好諗咁多啦

hey

巴打我同你一模一樣唉

想太多絕對唔係一件好事

有無得直程放棄

幾時做魔法師

宜家唔訓聽日點返工返學啊

你有咩煩惱啊？

真．整豆腐？

本來無一物

煩到平靜唔到自己

差分析同埋感想
但係未想做

唔係幫唔到手,但唔想靠屋企,讀master好似冇得loan

樓主唔係絲黎架咩

Halo

用手機炸

a1
23歲先初戀

仲唔做。。。

其實都唔係啲咩大問題
但好多普通嘅事一次過加埋一齊真係搞到個人就爆炸

好熱

聽大悲咒可以令你心境平和

煩乜野?

咁簡單啦！

留名 返工太大壓力訓唔著

7點開始做差唔多

無一日開心

讀啦！master wor不過要睇咩master係咪值得讀

屋企有負擔就話者
不過去到master就真係最好靠自己

已經開緊冷氣 之後太多菌病埋

係香港真係成隻狗咁

盛行？

好撚悶

番工壓力大 係工作定人事呀

我唔撚想返工呀

開心又一日
唔開心又一日

我煩錢，屋企人欠債條數我孭咗，返完兩份工攰到死都瞓唔著

番埋聽日 撐住呀

巴打講得岩,degree已經係屋企人比哂,好感激,master真係要自費
利申:屋企冇收入,我fresh grad

有

苦樂不在乎主觀的事

晚上好

人生就係悶

值得讀呀,但真係唔知點死呢3萬出黎

鬼叫你窮

衰過整豆腐 救護

又係錢銀問題巴打加油啦

無mood ah

街上面d雀已經起勢咁叫 好不安

賭債？

仲有1000字

睇你點揀啫

我會，點都頂住

你估我唔想有錢咩

哇，巴打你負擔都唔細

加油巴打

係，唉

halo

啲假好似冇放過咁

簡單嚟講就係男朋友畀佢ex hurt 到好深，然後同我一齊咗之後都仲未放得低。前前後後搞咗大半年，但我對佢都仲係好無信心 好多大大小小嘅事都會諗起佢哋，好大壓力...

差幾多?

問fd 親戚借住先 不過你話屋企冇收入又差啲
一係你讀part time
雖然辛苦啲
但幾年後又一條好漢！

大家都係窮j
頂硬上啦

收到

講多d抒發下情緒

聽朝要七點半起身。好眼瞓呀就完sem!!

好多人都咁講過，但之前男朋友仲未放得低佢ex，而家我好無信心可以行落去... 好大壓力呀...

因為我仲意飛虎囉！

Take attendance

同意

未放低就同你一齊對你好唔公平窩，你會好辛苦

22尾初戀

絲打我明吖 我都試過
但你比啲信心你男朋友啦 都過左去
如果唔係就會好多誤會㗎啦

做學生真好

本來無一物
何處惹塵埃

好多人

20個左右，啲數係集中係呢4個月，一個月還5萬，頂唔撚順朝早返份飲食，夜晚去酒吧炒散

可惜...

同路人

好偉大嘅工種！！！

因為我係絲。。。

準備收工

突然覺得好抑鬱唉

辛苦曬巴打！

好多煩惱？

呢3日我計過無瞓超過10個鐘

hi 仲有冇人呀？

一年嚟幾次

cls 一日翻15個鐘？老豆爛賭？

同7:30要起身，失眠到依家

又唔算係 但見到呢到好多巴絲打
有啲訓唔著 有啲仲啱啱收工
唔知點解有種講唔出嘅感覺

有啊

好撚悶呀fb ig都碌左十九幾萬次

久唔久就會失控，跌入負面情緒，成個人好崩潰乜都唔想做...

每晚呢個時間都自然醒，睇下一個人既 wtsapp,會唔會online

呢d時間係特別多愁善感

唔好意思講句
你男朋友唔一定係因為鍾意你先一齊
係想有人陪下佢先一齊
正常細路哥鍾意左你嘅話唔會咁耐都放唔開
試下同佢傾下計
唔好比壓力佢 表達啲你想同佢一齊解決依個問題嘅態度佢

傾下計啦

好奇一問聽日大家唔使返工返學？

夜晚係零舍易會咁
利申：我而家都係咁

你付出定男朋友付出多d？

傻豬黎嘅
較返好個生理時鐘啦

點解呢

有野令我瞓唔到 係咁㩒滑鼠

唔洗返學但係要交文

唔洗！

啱啱趕完project，準備瞓

要都可以訓唔著嘅

agger
對上個個都係一樣，未放低又要撩我

我本來上嚟感情台就係想開個秒回post r下水吹
點知已經有

要呀diu

失業中

唔止15個鐘，我朝早返7收5，返去恰陣返酒吧8點收3點，攰到仆街都瞓唔著壓力好大

傾多陣先啦

最近被分手
心情極差行屍走肉咁返緊工
想唔做又唔得

天性 我唔敢講我唔會咁做

仆街仲debug緊
點解我咁廢

你好似好燥底

一呼百應

咁你做咗未呀？

返下啲散工邊做邊搵工啦

本身溫到好頹
好彩有你地傾下
精神返

還5萬? 你老豆爭大耳o隆?
你唔訓咁做野法,一個星期就頂唔順

cls點頂啊
注意身體窩巴打！

仲有一千字
簡左個垃圾女權科讀
依家寫嘅野同我諗嘅野相左
好難受開唔到個做野mood

我發現連登真係可以好有愛

女人
講多d抒發下

8間財仔，已經頂唔順，返工聞到食物都作嘔

巴打咁你讀咩科呀

我成日都諗嘅同寫嘅唔一樣，總之9up pass到就得
垃圾女權科即係咩科

唉，人都係自私ge生物

今次係我第2次留言
平時我都係睇下算

無得唔頂

呢半年嚟我都反反覆覆問咗自己好多次，仲有無辦法可以再信多佢一次。佢平時好錫我，我知道有好多小事佢都有就我、改咗、硬食咗。但引用返啲港女語錄，信任就好似張白紙咁，皺咗就係皺咗，任你點拉點燙都返唔到原點
我有試過好努力好努力唔去諗，迫自己唔准睇，但咁樣唔會開心咗... 好無希望呀！！！

it專才

多人到睇唔切

鬼叫我窮，頂硬上

幾歲? 有咩技能? 想揾幾錢人工?

同路人hi

我都好撚驚我老豆
最近佢同我老母離左婚 出左去住
我老豆係個好撚大洗嘅人
仲要包二奶唔講 依家應該無乜錢洗
我最怕就係佢差人錢搵上我屋企門咁

好多時都好多負能量

圍爐取暖啦

我地都訓得差，以前慣左三更半夜訓唔著打幾句野俾佢睇，第二朝一起身佢就睇到當個小surprise
但因為我既問題，應承左五月心先再見返，但習慣都係改唔到每日都好掛住佢

兩性關係 實際上大部分都係講女權主義

叫當事人伸請破產先啦

屋企無兄弟姐妹分擔下？

凌晨四點半啦已經

我都係咁話，我最怕嗰啲人上門嚇親我阿媽
你老豆如果唔賭我諗都唔會有咩事嘅

去緊機場

越傾越精神唔太掂

俾男朋友激親嬲到訓唔著

成班人咁夜仲唔瞓

唔好生啦

咩事

24，無技能，垃圾bba grad兩年，做三份工無份長，前路茫茫，人工？搞得掂自己就算

已經破咗，但再出去借財，咁先仆街

好辛苦呀

想同ex箍煲 佢月尾生日 點做好

得我一個。

咩事分手先

我都係

咩事啊？

我都諗住吹到6點半直接返十

起身溫習

工

每一次發現，佢都話唔會再犯，唔忍心傷害我。一次一次一次之後，而家到我放唔低... 呢半年佢都好錫我，但係係我搵唔返信任呀...

做咩要幫你老豆頂？

咩事吖

我訓吾到。。。勁精神。。。

我其實就黎掛到痴線啦，但應承左五月先見佢，呢段時間我要忍住

😂😂😂一樣

點激你啊

夜鬼

so？

平等講勁少
你係咪期望緊世界左傾嘅社會係會有男女平等嘅出現呀
黑人、伊斯蘭、女權、LGBT運動已經比班左膠搞到失曬控失曬焦，好多西方人為左依啲嘅政治正確搞到佢地人唔似人，個個都驚死中伏咁樣
極端嘅左傾其實都係一種對社會發展嘅障礙

我温final

好快咋！仲有幾日啫！

申請破產啦，你身體點頂

Sem尾要趕project

點解啊

不了生命誠可貴

因咩事散？

巴打你degree讀邊科啊？
有冇得做下相關既freelance／pt幫補下？

之前條路係點？

打個比如：我有50蚊，會分45蚊畀佢；而佢有100蚊，會分60蚊畀我。

如果要講到好detail 一樣一樣數，係佢付出多啲。但如果係以心去比較...

見此回覆者腰板挺直

捱唔捱得夜?
一星期6日
返高級住宅區做保安(輕鬆冇野做)
返夜11放早上7點半
16000蚊一個月

有三寶同有意思就留tg啦

1.我都唔想睇住佢死
雖然係仆街，但係都錫左我咁多年。
2.我都唔想嚇親我老母
佢因為屋企嘅事搞到睇精神科 成日都好敏感。

有人！

明明買左飛過兩日一齊睇復仇者 佢今日走去自私睇咁叫一齊睇咩

好多人陪你

我呢兩晚都係太掛住一個人搞到瞓得唔好

我諗你男朋友其實都冇點樣俾到安全感你
同埋感覺絲打你對自己都好似幾冇信心咁

做過咩行業？點解轉得咁密

多謝巴打

五月中呀，雖然好似唔係好耐咁
但好驚佢會變左...如果到果日見到佢，我會表白。而家每掛住佢既時候就會寫係日記到，本野都寫左萬幾字啦，之後會俾佢睇

好弱智，冒住男朋友睇到嘅風險都要講：如果我知道舊年會發生咁多事，無論如何都會拖多一年先開始

好熱鬧

同大家傾下計

買左過兩日睇既飛佢都睇？即係佢睇兩次？

白卡都認真覆

好sweet

講明請保安

見巴打冇野做,都叫頂住先
依家d人真係發雞盲

唔好意思 阻一阻大家 有冇人住天水圍 岩岩大約半個鐘前係街見到個女仔踎咗係馬路邊...著白色衫...

圖

我之前個個都係未放得低，最後兩個月就散了，我覺得你做定心理準備，未放低ex好難全情投入感情係你身上

同你問題差唔多

只係一個long d緊嘅男朋友
不過我最近對段關係感到十分懷疑

喂屌食緊薯條

遲早崩潰
巴打真係要小心身體
如果唔洗番工既時間，盡量俾自己放空下、攤下個人
唔好太繃緊

肥死你

咦原來係揭尾故巴打

想入行做裝修，但又唔識人

Sor冇圖 去去買宵夜 之後見到個女仔踎咗係馬路邊 唔知佢唔舒服定醉咗...但我冇理到佢...之後我去7仔買完件三文治（大約5分鐘） 出番黎唔見咗...我好肯定係人黎

試下慢慢黎，有時候有啲野係迫唔黎
好多野唔係話變就變
雖然我話佢唔係鍾意你先一齊
睇你嘅說法佢對你都唔錯
代表佢都想變

我諗你如果想繼續落去嘅話 就接受佢
同埋加大你同佢嘅連系
有時候 迫佢做下啲情侶野呀 得閒叫佢陪你想做嘅野
你又陪下佢做佢想做嘅野
唔好再諗佢個心會唔會諗緊個ex 喇

我明你感覺 我都試過年半long d
個時時不時都懷疑

岩岩去買宵夜 之後見到個女仔踎咗係馬路邊 唔知佢唔舒服定醉咗...但我冇理到佢...之後我去7仔買完件三文治（大約5分鐘） 出番黎唔見咗...我好肯定係人黎

有無後悔？之後又有咩打算？

凌晨核彈

唔想訓接受唔到要defer既事實

三份工做得唔長既原因係咩啊？

行行都辛苦加啦

你想做邊行飯先?
泥水,地板,油漆,外牆,電燈,水電,
捱唔捱得苦?

本身已經餓

屌緊份Fyp

其實我係懷疑佢有野瞞住我
但佢知我呢個ac 我唔講咁多喇雖然唔覺得佢會入呢個post
早知一開始用另一個ac留言

有阿..訓唔著..心事重重

點解defer
有科retake?

好邪惡吖！！！！

認真架屌 我係附近行咗差唔多20分鐘都唔見就走咗

巴打我係之前喺你個故到係咁問條友係咪gay嗰個

人生流流長，過多幾年你就會發覺defer唔係d乜野事

直接問佢囉！

瞓唔著

安全感呀安全感，佢本身就係一個唔鍾意畀人管畀人知太多嘅人嚟 有次我約咗朋友A朋友B 夜晚食飯，然後佢約朋友A 朝早行山都無同我講，最後係朋友A 漏口風我先知 喂大佬，拍拖拍到淨係見到先知你個人喺度嘅，咁同ptbf 咪一樣

唔係要瞓到起唔到身咩

第一份覺得無前景
第二份其實唔錯，但自己犯賤想試下其他
第三份結果做唔黎

終於放工

考得好差
題題都唔識咁

Ok 擇咗你名
我做埋手頭上啲野先再搞 唔得閒

辛苦曬

本身asso哂一年
仲defer= 大學讀6年

忙緊乜吖 加油啦

之前都係做文職，不過馬死落地行，e家想學門手藝，唔得都要頂硬上架啦
自己想學水電

Solo?

其實我哋一齊咗一年幾啦，佢頭大半年都未放得低（一次又一次畀我發現）。近呢半年佢一路都對我好好，但已經唔可以好似當初咁信佢，覺得係我未發現到而唔係佢無掛住

姐係你未確定自己係defer?
冇事既！

無一刻可以放鬆到

屋企無負擔咩？

覆返352嘅絲打/巴打啦
我用回覆嘅話佢實見到
我認為愛情 其實唔只係愛情
所有嘅關係都係講個互信
當你唔信任佢個陣其實已經個關係開始破裂

你有兩個選擇
1.就係問下佢
方法就係開誠布公 一開始就扮到好理解佢
次後先再問
佢好大反應就算啦 放生佢
無乜野嘅話咪聽下囉

2.查佢
唔需要講咁多 唔信佢就查啦

不過真係要睇下你想唔想維持個關係囉

瞓得太多 夜晚又瞓唔著 第二日又瞓到好晏 惡性循環

如果要問佢 就一定會破壞到大家嘅關係
目前為止都拍得好開心 我唔想萬一真係我誤會咗 破壞咗關係就返唔到轉頭...
寧願自己硬食咗件事當咩都唔知
但其實好辛苦

呢個post好似酒吧咁

冇訓到，而家番工，聽日考final

話太衝動 仲未了解夠 同我講左三次對唔住 我自己衰 去蒲都唔過去搵佢 冇見成三個月

人工低呢最慘
辦公室政治又複雜

一到夜晚就好多野諗

有冇試過同佢要求過，想佢都俾你知多D佢既野？
定係會收收埋埋 一個人唔開心就算？

除咗最後嗰句之外其他都好認同
最後嗰句我做唔到呀

快d翻屋企抖下啦

有冇去ive報讀相關課程? 依家裝修都要睇證書架

1.錢
2.屋企好多蛇蟲鼠蟻 想搬 但無錢

三份工 性質都差唔多？
如果第二份既你ok既話，會唔會之後都向呢方面發展下？

等到5點試下去訓覺
各位巴絲打都要早啲訓

九萬幾人傾𡁵偈

Hi hi

有負擔仲點買名牌？
巴打之後有咩打算啊？

多謝你打咁多字覆
不過我最後選擇咗咩都無做 純粹嘗試去相信佢
希望個決定我無做錯到...
long d真係好難...

無錯，d思緒湧曬出黎

有時候男人真係忘記唔到一個女人
真係接受唔到嘅話
為有努力做第二個忘記唔到嘅女人算
無謂好似swing首帝國大廈咁樣啦

Mingle咁撚樣

一個人24小時都冇得休息既話 真係好辛苦

其實巴打你幾歲？好似好快要擔起頭家既責任咁...

幾開心吖

睇佢平時表現係咪花心？
佢平時對你好？

無打算再讀書啦，始終屋企都有負擔

Block左梁風瑩
可唔可以幫我問佢早兩日出啲神秘post係做緊乜
再轉述

巴打認真有介紹？

0830 Exam

佢講啲野有少少9唔撘8
唔敢問。。。

瞓唔着

三份都唔同
應該唔會啦，自己唔會再考慮寫字樓工啦，因為頂唔順日日坐係度對住部電腦

我諗到咩打咩姐

我覆緊你個陣
其實都係用緊黎借鑒諗下自己嘅事可以點處理
我成日都好想以前嘅自己可以問多啲佢
雖然好似好煩咁樣 但都唔會搞到依家咁樣
好似好唔了解佢咁

仲係好精神

香港就好現實,
有負擔既就暫時就揾份工頂住先啦,
唔好講咩抱負或理想.

啱啱起左底 癲癲地咁

夜深失眠台

hihi

我真係 “巴打我留意咗你好耐”

五點啦 仲有冇人

平時好好無乜野
不過佢好少講自己野 搞到我無乜安全感
大佬呀本身long d安全感已經好低 而家仲要無限接近零

佢一日開幾個post又9唔撘8咁

聽你講都無乜經濟負擔，真羨慕你，可以盡情去試自己想做ge野

你係涯邊唱歌咁悽涼？

留名
五點啦，仲有無人？
利申：瞓唔着

聽到都覺得辛苦，吖媽仲要有精神病

？

唔想合埋眼，一合埋眼個人靜落黎就好多嘢諗
我26

多謝晒，一絲安慰 豆腐佬又出動了

5點啦 仲有冇人?

傾下計

見到你地有覆下佢咁
我以為得我一個唔明

無追到post
但加油 幫唔到啲乜 支持你

我訓先啦
各位巴絲打早抖你地都早啲訓

我媽無精神病，你應該記錯另一個巴打

初初一齊嗰陣超唔慣，成個人話消失就消失，問佢有咩搞又扯開話題。嗲又嗲過，鬧又鬧過，道理都講埋，都係咁。後尾有次捉住佢嚟問，佢都有講唔鍾意畀人知行程嗰啲，再之後傾偈，都知佢真係好唔鍾意畀人知佢個to do list。咁佢唔係刻意要避開唔畀我知，我覺得可以理解佢嘅，所以而家唔係長時間唔見人嘅話都唔會過問佢去咗邊。

我都食完了 食咗半個鐘

辛苦曬啦 加油

溫梗書

屌 我一入黎見你地來回咁 以為得我有問題

講得岩，呢鋪真係馬死落地行，炒住散先，飲食都要做

回回下覺得有d奇怪

我有講過好多次接受唔到，唔想做第二
最怕係同佢一齊好幾年之後，甚至結婚之後，先發現佢一直都好掛住佢ex，到時唔知點算...

Mingle 係酒吧名？

我猜著你的心 要再一次決定

我係真心想幫巴打介紹工就畀人揾金融仔

個精神有問題既,就個個主動覆

唔瞓陣先？

即係極級social場合咁解 傾陣就換人 傾陣又換人

你呢？點解失眠

做緊assignment

上連登咁耐我學識先起樓豬底再開始睇內文

你哋啲更係點返㗎？跟消防？

聽朝假期後第一日返工 完全訓唔到

咁我見佢覆我 我禮貌上覆返佢
因為我都未試過講咁多野

其實Jetlag梗我諗

痴撚線公司

我都係 所以之後冇

鐵佬

早抖啦娘娘

屌失眠呀

岩岩番完 聽日訓教

明嘅 對方嘅第一位唔係自己嘅感覺

好似做乜都爬唔上第一
個個人又唔知有咩魔力 引到佢死去活來咁樣鍾意佢

我之前有個fd 佢有個分左手幾年嘅ex話要結婚
佢搵我地出黎喊到成個豬頭咁（佢個陣有女朋友）
睇到都酸

去邊嚟

米蘭

唔緊 反正我skip晒你地啲回覆

但你係想做裝修？
都幾跳脫 同你之前讀既野都唔同
有冇話點解會想係呢方面試下發展既？

巴打,夠鐘食藥喇

5係時候起身返工

點

讀書真係為個學位，可惜唔係專科
做野反而想學門手藝

cls

我都幾肯定如果佢ex 要結婚，佢一定都會喊到豬頭咁 唔敢想像如果我知情或者見到會有幾心碎

一個地方？

咁早

26其實仲好後生.....

會唔會試下D睡前幫自己放鬆既練習？
我之前聽人講有D 「身體掃描」既youtube片
可以聽住訓，等個人可以唔諗咁多其他野

只係可以講
唔好比自己知

醒咗瞓唔翻呀!!!!!!!

義大利

最近無咗個frd 成個腦都係佢

佢好似人間蒸發咁

我瞓唔到

12點前要交野比人
好驚一陣瞓着唔知醒返公司

感覺佢既性格都有D孤僻、鐘意我行我素既人啵
係咪佢以前經歷過D咩，令佢依加會有呢種諗法同行為？

我一直係到估你地引回梁風瑩既引回內容係乜

潘朵拉的盒子，如果我今日唔係多手睇佢ex 啲嘢，而家瞓到傻啦

點樣人間蒸發先

做運動

我呢期都人間蒸發咗
啲人搵我唔到

自殺？

依家瞓覺

明解明解
我有時睇返之前啲相都會訓唔著

BBA既話，感覺都真係office工多....
裝修就真係體力勞動，但如果做得出色既話，都應該幾好賺既
但由零開始，都真係預佐辛苦，同埋需要既時間長D啵

屌你地當我做好心 失眠嘅望呢邊

1. 瞓覺時手機係要開飛行模式 斷咗wifi同3g+接收功能
2. 1800後係唔可以飲咖啡因飲品 包括可樂
3. 沖涼係會提神 早啲沖
4. 瞓前拉腳會放鬆晒成個人 平時坐得耐既係做deep lunge拉hip

孤僻又唔係喎，佢都少少外向，似係單純唔鍾意畀人知咁多
其實我都唔鍾意畀人知太多，但會覺得問得都係一句，答又係一句，咪睇對象睇心情答下囉，未至於去到佢呢個地步

早抖

係咪人哋想溝你 你friend zone人咋

又訓訓下醒鳩左

唉 點解人咁犯賤，可唔可以抺走呢一年嘅記憶 可唔可以返返一年前，拖多一年先開始

5.男仔嘅話就開大技啦（你明嘅

100分！！！！ 有無得pin message

你想唔想知佢諗緊乜？

佢唔想你搞佢呀

無酒精入眠法？

我4個tips咁撚健康點會有酒精

好撚重要呢個

我都諗緊 可唔可以返去8年前
阻止自己同個女仔做朋友

樓主早晨

起身屌閪？

已經兩日瞓得三個鐘

大膽 你竟然話酒精唔健康

一個禮拜六樣功課 屌

yes 聽日交

如果返返去8年前，佢應該同佢ex 好sweet sweet 𡁵 啱先睇到佢ex 因為佢一句說話好開心，覺得佢兩個好似金童玉女咁

爬文爬得好苦
算鳩數啦 再落去柒只係自己

翻3放2

只想去為你 完成時光機器

我買呢個

我早排有個女仔朋友 A同另外一個女仔朋友 B 又係咁
因為B太鍾意韓星同埋成日會睇韓星野
所以A唔鍾意同佢出街
通常都係叫埋我或者其他人一齊先出
B就覺得A唔當佢係朋友
就話佢好唔開心要絕交
跟住A喊左好多日
同我地諗左好多計仔想tum返B都唔得
A去旅行仲要買多左隻公仔比佢
B一開始仲要話唔要

依家B收左個公仔 同A講話好得意
我唔知後話點啦
希望你同你個fd都早啲好返啦
（故事純分享 無野想講）

就快final year
發現自己其實係無咩朋友
就算返學個陣有人傾下計 落左堂根本唔會聯絡平時whatsapp真係可以無咩人搵

咁撚小學雞

出到社會做野 仲大獲

佢要自己收埋 無野幫到佢

你吊高黎賣 人地獻殷勤時你唔要 佢知恥近乎勇 保留自尊唔做兵 自動消失 家陣你話要時唔係你想就有架喇

或者有好多內話我唔知
總知成件事其實好wrong
搞到成班人嘅關係氣氛變到好差

無事啵 攪咩咁大獲

第一晚停食抗抑鬱 失眠

我都有個friend係咁
佢分咗手之後
Whatsapp Facebook Instagram del曬
搵唔到佢幾年
早幾個月見返 say句hi就走咗

但你知唔知佢呢排有無咩事發生先？

好痛

我明
只係最近反思緊自己點解d人際關係建立得咁差

5點半仲有冇人？

不要依賴 學識面對
之前有個ex都係咁

Hi啱啱起身

仲未瞓到 好辛苦阿

我趕project
咁你哋點解唔瞓？

性格決定一切

整親腳係屋企長抖 想訓就訓

嘩 諗起都覺得痛take care

我好想瞓
你就瞓到唔瞓

5點半正常人係未訓

行動唔方便 有咩用
仲要出緊水痘 落下樓下食野都唔得
本身買左星期六飛同女朋友睇avg4
都無得去

唔好比自己咁大負責啦 每個人都係個體 控制唔到 咪順其自然

開頭訓左成個禮拜醫院
悶到死

巴打你同一時間衰咁多樣嘢。。。
保重

聽歌訓教？

我做project唔瞓得
我而個狀態一瞓落床即刻沉睡添呀

正 呢啲人已經睇透咗世事

多謝
好彩就水痘唔痕

所以有時 可以同啲唔識既人傾計 係好幸福既事

不過早幾年冇咁忙嘅時候
我成日都會失眠 之後聽住歌瞓會瞓得好好

加油啊！

呢招真係萬試萬靈 壓力大經常都用

聽日睇下有冇人再開post 到時再見
開工啦

本身諗住訓
但太肚餓

加油

諗住啲歌詞 好快就瞓著 我仲特登整幾個playlist每日聽唔同嘅

宵夜時段

thx 88

睇到你肚餓，搞到我都有啲餓

巴打你都加油呀

諗緊起身煮麵食
食完訓覺

啱啱先醒

同你一L樣
成日都唔明點解自己咁手痕

每個人都會有呢啲時候 真係靠自己
我都試下 不過無你個fd咁嚴重 自閉左一排 打波去旅行 完左都要從新出發

喂咁無嫁喎
你又講到你地無所不談 知己咁
人地搵你 你攰推咗人
到人地唔覆你 你就唔安樂
有時真係抑鬱嘅人 個下嚟料就係個一下
係有心嘅 盡量諗辦法搵佢啦
上嚟呻都無用
搵到佢傾好過佢收埋自己

攰啦

留個名

只可以話佢開始咗新生活

有去埋附近啲小鎮

其實有時social media 都令到人好迷失
你朋友del左可能對佢係件好事
但係友情呢家野有時其實都幾脆弱

我知你係

我手機都無fb ig
好清爽 以家都係移動中所以browser

早晨

我都開始想del曬 但係又犯賤驚闊冇野lok下

多數都應該由你隔一排再搵佢

唔維繫咪脆弱

我話埋比你聽之後會發生乜事

1. 開始係youtube搵啲奇怪野睇 autoplay就三四個鐘
2. 用browser上fb ig etc.
3. 開whatsapp 熄whatsapp 開whatsapp 熄

有時一個巴掌拍唔響嫁

響俄羅斯搭緊過夜火車

有冇打過電話
打電話破防率9成9

咁對方都唔當係咩一回事啦
維繫 單方面嫁咩？

我whatsapp archieve左200個convo
開親whatsapp都係我認可既人 開心仔

我覺得係時後生活要move on一下

我就黎放個電話上櫃頂

咪就係好多次都係好似我單方面自hi咁

東方快車乜乜案

我指緊友情
依家咪佢唔維繫囉
如果你擔心佢有事 咪試下搵個friend一齊接佢收工個類

我都覺我好似冇左個手機唔得咁 唔想自己咁沉迷手機

我成日諗如果有條女同我一齊住 我就會解決到呢個問題

Cls 預告可能會有反效果

早晨，啱啱溫完書hea陣訓

唔覺喎 係有抑鬱嘅話 知道有人關心個下係感動囉好無

希望巴打快啲揾到女朋友

我同上面消失啲人一樣 去左第二個維度架喇
女既野唔係好

你點知佢有正常生活？
見到佢在生就係？
你又話無咗佢 好似無咗一忽咁
喂你都依賴咗佢咁耐啦
比多次機會人地依賴下你啦

Cls creepy stalker

屌你似求安心多過關心

唔係指你單方面依賴
係佢需要你嘅時候 你唔得閒
到你得閒 可能佢想自己一個姐
你又話少咗忽肉咁
驚佢有事咪行動囉
唔通有事嚟內疚？

一定係咁

不得了

因為連登冇女人
而你仲要係空姐
簡直係豬乸春袋

但要走總要飛

痴線 真情對話？

世事紅塵都俾你看透

係你英文太好定我英文太差

係你太真心膠 起下底先覆好唔好

你理得我啫

咁都有負皮 爬下文好唔好

一定係因航嘅？

阿聯猶好密其實

會唔會係咁
EK layover得廿四小時

所以定期都好多人唔撈

空服 長做 不了

聽緊呢首歌 係咁loop

可能未到四十 已經byebye

係咁架啦

我做乘客

其實上機瞓覺食嘢睇戲咁樣咁就一班機幾開心啊

但屋企冇隨意門

屋企冇叮噹